午+晚。（呢個係太嫲嘅世界）

幾時帶我去食！

乜野係太嫲世界？
即係地府？

什麼東西

anytime

低B腸

燒

好期待

燒棵葱

咁太嫲真係死左嘛

咩啫

呢兜咩黎架弘

韓燒 自己炒韮菜

元朗校長？

想點 ?

is ar
泰國人好靚

健康

我又要

好呀

我搵到邊度有洗衣液啦

多謝U呀 啱啱見到你回

成個爐就咁食 ?

yes食埋個爐

有張燒烤紙 炒菜前叫妹妹換張新
落啲蒜蓉爆香就可以炒菜

韮菜